[尋母]麻煩巴絲幫幫手!朋友仲有10日出殯

朋友上月底因病走左 7月2號會出殯

佢一直有心願希望可以見番失散左33年既媽媽
而佢爸爸亦係8年前過左身

作為佢朋友，希望設靈個日可以有至親陪佢行最後一段路

希望各位巴絲有咩資料可以打上面電話
感激大家

推

Push

多謝幾位
雖然有d大海撈針 希望朋友媽媽睇到

幫推
希望搵到

多謝你 宜家都仲搵緊有無多d媒介可以傳開去

幫推

自推一下
唔該曬上面巴絲打

幫手推推
有無放上facebook?